10蚊買我同你吹

10蚊買我同你吹個水
冇限時，傾下感情學業事業都可以
點解要比10蚊？因為我係認真傾
唔係呃個10蚊唔係hea你
亦都唔想有啲人當玩電話

好等錢駛？
你男定女黎

推

唔係錢問題！男女唔重要 吹個水姐 係有營養嘅對話！

我覺得重要呀

可唔可以幫我吹下？

真係吹唔係講笑 有意tg